---
sidebar_position: 3
---

# 你工厂是不是在卡服

在服务器中执行命令 `/sf timings`

鼠标悬停在图中红框位置

![](_images/你工厂是不是在卡服/1.png)

你会看到像是这样的东西

![](_images/你工厂是不是在卡服/2.png)

world后的数字是区块的位置，将数字*16就是具体的坐标。例如

![](_images/你工厂是不是在卡服/3.png)

的具体坐标就是（-1*16，-8*16）= （-16, -128）

同理，大家可以将自己粘液工厂的坐标除以16，得到区块位置，以便日后方便检查

:::warning

如果后面的数字比如上面的 (3.69ms) > 4ms

则表明你的工厂已经对服务器性能造成了 **严重影响**

:::

建议立即关停并依照 [使用规范](/docs/粘液科技/使用规范.md) 进行整改，直到检测结果 <4ms